黎緊我會好忙 無時間掛住你

我終於有機會放低你

要走的一剎又折返

最後上線為 02:18

訓唔著 忍唔到手 想stalk你

我知你又去左玩
好想知你同邊個去
好想知你去邊玩
好想知你幾時返

唔敢問

唔好成日飲酒啦

我以為自己太悶所以先會咁掛住你
我塞滿曬啲時間
等自己攰到無時間掛住你
但原來無用

我戒左check人last seen好耐
因為你我又染上呢個毒癮

我也想你

若不是因為愛著你
怎麼會夜深還沒睡意
每個念頭都關於你
我想你 想你 好想你

不停揣測你的心裡 可有我姓名

問啦 我會覆架

只要你敢不懦弱 憑什麼我們要錯過

我唔會搵你嫁啦 等自己死左條心

今天起各有日後